強烈要求張超雄議員捐出全數工資俾南亞狗叫雞解決性需要

最好捐埋自己d女出黎做雞啦

我而家真係好撚驚我住深水埗條女

晚晚換唔同蝻腸

認真，要陪佢出入保護佢
同埋叫佢隨身帶萬用卡

你講你老母？

班南亞狗真係不知所謂

人哋啱啱買咗樓咋

要供樓，你老母

唔住海怡半島嗱？

捐出全副身家啦個死仆街